[講不出再見] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

我真係好想再黎一次 就算知道前路好難行

空白期

放低唔好諗佢先啦

耶搶到1001 今次真係回po搶

你其實係唔係唔洗訓覺?

係, 唔好再怪自己, 佢有第2個唔關你事, 係佢自己問題黎, 佢唔夠愛你喳, 唔係你差

倒不如行一條新路

自己一個唔會出街

威啦威啦,

叻啦叻啦

我好有目的去行架
睇女
睇袋
睇cd
睇gear
睇毒撚野
番歸
Loop

就算佢依家有第二個 我相信有一日佢會回心轉意

無論幾點訓，都習慣左六/七點起身 成個阿婆咁

唔想見fd

曾經我都諗住屌爆佢地
上左山就不了 好驚見到佢哋

多撚謝哂
你地對我既支鳩持我都聽到架

痴Q線, 基本上無訓過?

個機會唔係你比佢入黎, 係你ex比機會佢, 佢唔夠愛你先會咁, 依樣係真,
唔關你事嫁

咁勁 點做到

都好既 前排返pt放11:00
我都會係街行個鐘先返去

不了, 做緊奴隸

堅？

有三四個鐘嘅

呢度應該好多絲打肯陪你

習慣成自然 其實只係尋晚特別夜訓，平時十二點前會訓

咁係因為係段關係入面 我地都有做得唔好既地方 ex先會淡

又係你
但你咁講又真係駁唔到

岀多陣我都死

呢首校長(當年既)唱得好神

要迫先同人講有男朋友, 依d女朋友唔要都擺, 依d係基本野

你可以？ 去油麻地

唔係咩 如果我後來唔係咁懶 或者佢會繼續愛我
明知佢鍾意驚喜 都係咁懶

Please help me

油麻地
樓上舖？

要出軌點都可以出 就算你逼佢同人講自己有男朋友 佢都可以搵條仔

我全日得閒 不過我係巴打 不了

現時點 佢最愛既地方

校長個時把聲好靚

我收530 左右 但可能6點先走到係葵芳

又上左山？

做咩啊

果陣係神級，而家交罕貨

澳洲

我都夢到

公公可以隨時都開到po

無所謂啦

我好唔想佢搵返我
但又好想佢搵返我

買機票既機會啦

岩岩做緊野, 跳左好多,
你又唔可以淨係鬧條仔既, 可能條女都係衰, 1隻手拍唔響

一聽到就諗起同佢玩

人人想拍拖, 唔通人人想拍拖咩

去melb 我應該真係可以自殺

大叫: 死仆街, 食屎狗, 比個良心你當狗吠, 你唔識欣賞我, 唔緊要,
你就睇住我第時同真命天女幸幸福福啦, 你就keep 住亂搞男女關係,
他朝君體也相同, 條女咁對我, 佢都會咁對你, 狗改不了吃狗屎

劉馬車?

我做野先, 你地唔好諗埋一邊啦, 唔值得嫁

搵我 好無

做緊野但好掛住

巴打加油

Add
一間先講

留返依d愛同好 比下一個人啦, 唔好再用係佢身上啦

被撚既先兆

咁熟口面既

個度好城市黎個啵 曾經去過

好

咁又唔得喎, 可一個會好慘, 佢係無辜, 你可以對人無乜信心, 難打開心窗,
但唔可以因為上一個而令到你對其他人唔好, 到時你又要後悔點解當初唔對佢好D

扮工都要專業d ga

邊有咁易睇清楚一個人
我睇左幾年都中伏啦

屌 intern冇野做 又唔小心諗起佢
嬲

我都係咁期望緊

俾啲時間院友

扮工

落山啊 唔好期望
到時先算

扮緊 好想瞓

當我好唔開心嗰時覺得時間好快過，而家冷靜左就覺得好慢好

我係相反...

冷靜左好多野諗

我有時候諗 佢係咪覺得我唔會走左去所以先咁對我

其實我都唔理解點解要拖拖拉拉 唔愛咪唔愛囉 講清楚好過你不斷逃避

其實有時候你以為唔會走既通常就會突然離開

佢明唔明自己拖拖拉拉某程度就係度拖住你 明知無可能繼續但都唔捨得放手

你決絕啲我就會死心 你咁樣我咪不斷ff自己仲有機會

佢知我等緊，佢話要我大個啲先
我係佢眼中只係個𡃁妹

或者佢自己都面對唔到自己，面對唔到自己對我做左咁既事
又面對唔到同時要對住兩個人
咪選擇逃避LO，不過真係睇佢避得幾耐
就算佢一路避，到我真係死心又好咩都好
佢咪又係要面對發生左呢D事既後果
佢點都要處理

快啲死心喇絲打 其實佢都講得幾明白 讀完書先其實都只係藉口喇

Added

你班仆街食撚左屎未啊!!!!!!!!!!!!!!

我知啊 好唔甘心呀 點解唔要我
啊！！！

又自私聚

小心俾蒲巴塞你食屎

明聚 一齊去包圍現時點

陪我訂畢業公司

我真係好sad

冇錯啊讀完書先就係藉口...點解唔可以依家一齊

sad咩喔 新的一天 新的難過

好快冇事

人地唔愛你啦 咪隨便講個藉口囉 點知你仲要咁執著

星期五wo

曾經同佢成日去

就黎抑鬱

係呀 如果無奇跡

已經抑鬱

唔block la 唔捨得

訓左一陣 好朦朧 好似見到佢咁
呢度全部人都需要比食屎姐塞啲屎食下

一起身㩒到最底就見到你
真係好想問吓你
你今日食咗屎未
又話瞓醒會好啲？

浦頭了

食幾多屎都係咁

起碼呢一刻我地都要放低啦 就算幾想佢返黎都好

其實我無乜嘢 只不過有時會期望佢會返黎

同佢繼續傾緊計 是否犯賤

死心啦

遲啲send埋佢同MK啲床照俾你

佢真係send我就block鳩佢

我會靜靜咁等 起碼暫時都未真正放低

好眼瞓 起身食嘢之後就要出門
今日冇得同蒲公英放閃啦

變咗心就唔會再返嚟 放低啦 一路放低一路等

去邊

到時候又話要睇住佢
想佢快d sd比你

我有放低㗎 我已經接受左佢離開既事實
未來係點無人會知 所以只可以交比個天

摩佢老母 佢夠膽send俾我 ？

係你ex同MK D床照
如果你見到佢哋去旅行 po d玩得好開心嘅合照 咁樣你會唔會block

去咩旅行 佢地一定唔會去旅行
btw唔會

至少要做返好你自己 唔好冇咗日常嘅生活

唔會

日日都過得好好 就算自己係屋企都會去做運動

落去啊
依家真係興落咗去再上去咩？

F仔引領上山潮流

最衰都係你

[member點都係放工之後[/member]

見到ig有啲同事tag佢
今朝又發左個夢
搞到我情緒都有啲波動

今日咁早嘅

sorry囉 我依家準備收營落山腰

又諗起佢

越傾越傷心...

好難唔掛住佢

溫數啦

你話就咁話姐

人地上水三秒你就趕佢走

做乜又咁

係咪回收巴都去

你瞓醒呀今日咁早嘅

今日去睇下啦

我買3310俾你

約咗一陣手機 唔可以訓咁晏

熱醒左

但你要好好過生活 唔好俾佢影響到

溫數

你真係有我心
3310都照用

屌 呢排成日俾樓上鑽嘢鑽醒咗

好熱咩？我呢頭落緊大雨

佢本身康復得好地地

到時淨係打俾我咪得

人哋可能啱啱瞓醒呢
咁快又叫人去溫數

陣間又要補數 順便問佢圓嗰啲嘢

好熱 我依邊都有落雨

拎d數學上去打佢

買緊嘢食返去

啲人真係好衰 次次mt/放假先裝修

琴日落大雨 搞到我3:00先訓到

努力

溫數好過叫春

你唔聽話嘅時候都可以拎黎打你

一邊㩒cal機一邊叫

唔係掛

你咁話佢

backup左
可以問佢借機用架？
我朋友話有機會佢會直接比部新嘅囉 如果係咁我係咪要拒絕

買部新IPHONE先, 等佢整好再退左部IPHONE佢

係新機又唔怕換機喎...

佢話新姐 點知佢係翻新定真係新

拆左盒可以點退?

我之前我同學去整換咗部新機俾佢 佢check過不過係翻新機

咩啊 最少有三個絲打啦
不過你地大我好多

屌 佢仲要斷斷續續咁鑽

知道

出去溫書啦

呢度係唔准講年齡架

我都唔係成日叫

琴日蒲公英話一次都嫌多架

退到嫁, APPLE D人教既, 我FD 拎去整電話, APPLE D人教佢咁樣做,

數學

有咁講過咩 失憶

9月出iphone8 咁我幾時買6s好 幾時會跌價

你個腦淨係得食屎姐

依家仲唔平咩 如果8太柒應該會買7

俾你發現左添

都仲有手機可以用嘅 不過神神地
費事煩啦 不過如果唔係係咪都有得借？

轉插體驗 正

5888都仲係好貴 補多1k都可以買多部macbook air了

借好似會無貸, 唔一定有貸借嫁, 果D機都係神神地

係喎屌 轉插好on9

唔想要轉插器 聽歌唔方便

要5888？

用幾日者...

128gb

用開藍芽

用開有線

我買個時好似都係5588
不過係128 GB
當年我買5s 16都係5588
我覺得已經平左

買咁大做乜鳩

要再考慮

屌你地個次係到講 話32gb唔夠用

又約出來?

我等SE2

係好唔方便囉 佢跟機係usb頭耳機
你想插落電腦/其他地方又唔得
最煩係冇得一路叉電一路帶耳機

唔制

放A片

我買6個陣仲有64

32 真係唔夠用~認真!

怕咩?

無啦依家

咁咪唯有買128

32真係唔夠用囉 其實64係啱啱好
但冇左lu 唔想用得辛苦嘅話就買128
成日都係到話無位 要del呢樣嗰樣 好煩

一齊用128

我買se都有64

無人想同毒撚淫賤 可以放心

用緊128

你買比佢

你買俾我

起身先就快要出門
蒲公英 等我返嚟啊

我無去過

好 路上小心

MK 又去邊到浦

整電話喎

做咩話我條女mk

家姐我電話都壞壞地

主要任務係要陪小氣怪絲打 訂公仔啊

我都係 部6用左好耐啦

你都係MK

你掛住我？

唔識貼 你地試下入唔入到

無巴打嘛

原來全部都係後生仔女

呃錢

好想自殺

唔怪得咁ON9

和聲

好事, 最緊要拎得起, 放得低

咩事啊

又入u又入唔到去飲酒

老啦你

唔準講年紀

公公會嬲

係既，但我唔老其實

同佢地比好老

明明先二十幾

廿中已經叔叔

痴線

睇黎你已經步入廿中

食韓燒囉 應該得我絲

幾時分手㗎

唔係有幾個絲打咩

圍住火爐取暖

lm

又有聚

被飛後一直揾唔到生存意義

我陪你喇

係咪要我鬧你

比人飛左幾耐

走啦 酒鬼

唔好鬧我

杯葛人AR你

無人鬧你啦 我都好掛住佢 淨係可以等

你都係啊 呢團冇酒飲啊

其實等黎做咩

等到死心

喂

4個月左右啦

星5有野做

Mk

心都好難死 佢keep住contact既話 只會更加難受

早晨公公

一齊？

屌 你地出去唔MK

我都飲

我都試過俾信

但無用

走啦你 你係自己跳入火坑

你同mk妹出嘛

保護衣唔夠厚 入左坑出唔返黎

又俾你發現左

咪係囉，我要真相

有排捱

我散左兩星期左右有抑鬱

一路等一路放低啦

我也愛他 但我知道他不愛我了

他

我係絲

半年幾，，，你ex同你好深交流？

有j的絲打

佢係真絲

我唔會信人

請問巴打幾歲？

半年都可以用情好深
邊個再話拍拖拍得短 好快可以放低我就打邊個

乖唔好喊

都話佢係絲

寶寶

佢選擇性睇唔到

掛住你

你好old

寶你老母

真係咁岩睇唔到

離開你1秒鐘 我立即我就頭痛
誰人陪在身邊都不放鬆

你收

開呀

我夠話女人正仆街

掉底我一個走左去

絲啊 仲有2個月20

快D整完搵我

個個走曬咪無人應me

你叫先

我又join

我ex仲喊住話愛我但唔會繼續

我要知真相,星期五你會去邊度,講!

分隔開過了10秒我便懷念

成班仆街轉場 咁之後冇人推post

Thx

去你心低裏

其實俾佢搵返你咁又點
理智少少啦 搵返你唔代表可以復合
陣間捅得你兩刀你咪仲死得快d
振作下啦 你個世界唔應該只係得佢

不要離我太遠

我推

你ex玩你咋

放下啦

你條仆街即刻做仆街

你入唔入gp

仲有我

人哋內疚喊咋 你估放唔低你咩

唔入

我都推㗎

我係道 仍然想念過去既一切

未add我呀清

跟大佬唔入

你可以入

係度傾幾舒服啊

agger

得你同我年紀相差好小咋

我都係

入都係為左星期五

冇你我應該會俾人無視

開左啦~

你係咪19

係 繼續留守

我唔老

唔會掛

我都係呀

唔係

你鬼係

MK

2字頭咋

都老啦

佢哋都係傾韓燒姐 我星期五都返工

22

你做咩笑佢呀 我叫啲數學屌打你先

我地自己再去燒

我等你

22 又點

等你餵我

我負責燒你負責食

我燒 你餵我食

好靜

入曬gp

得啦 會繼續推po

好掛住佢

咦道係我同佢既回憶我唔會走

做數啦你

無入

寶寶 返黎呀

我而家都係22 咁快比人嫌老

我㩒左去睇巴絲啲頭像

肯定個個都係MK

誰不mk

無icon

我

好mk

咁話我

Mk 過我

有架

我都深明呢個道理

相信總有一日會放低 但唔知幾耐

無架啦，有人話過，根本唔會放低
只係唔同左位置

依個世界無奇蹟, 只有分手既煩躁同臭脾氣

我等奇跡

咁你想等幾耐
又話送完就放低

仲有無限嘅掛念同頹

如果有 我都想要

等到睇住人地仔都生埋 應該肯死心了吧

溝左佢個仔咪可以痴住寶寶囉

可能中六合彩既機率仲大過佢返黎

因為佢返黎既機率係零

係, 清醒左就好掛念, D回憶出哂黎 我應該每日都要吸收酒精

明年今日 別要再失眠

遲早要還

信唔信捉你食藥

我捉晒你兩個

突然好想你 你會在哪裡 過得快樂或委屈
突然好想你 突然鋒利的回憶 突然模糊的眼睛

呢d情況聽歌真係好抒發情緒

分手快樂，祝你快樂，你可以找到更好的

唔俾聽歌啊

住院都醫唔好你

睇佢地分手之餘，你都可以搵個更好

我唔放棄

你都識講未來無人知, 即係有機會變更好啦

聽歌好
我們像一首最美麗的歌曲 變成兩部悲傷的電影
為什麼你 帶我走過最難忘的旅行 然後留下 最痛的紀念品

咁點解唔聽正面D
分手快樂，祝你快樂，你可以找到更好的

切左腳指 自然冇蟲咬佢

聽緊啦, 風箏~~~多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義
回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

咁點解唔趕走D蟲?

我同事係咁聽周杰倫

咁咪聽下告白氣球, 簡單愛

上次係mtr聽到想喊

宜家就聽緊

屌 搭火車去緊大圍對面個同胞除咗鞋用鞋墊住坐地下 一陣臭腳味

還以為你就是我的答案 想不到你只是我的片段

你係都要咁消極, 勇敢D啦

食屎姐

包容下啦

沒有做到對你不恨也不愛
虛偽的扮演你的現任朋友也不賴

大師

全部都係幻想黎, 醒下啦, 有下一個對你好既時候, 你已經唔記得傷心過D咩嫁啦

佢地宜家咁根本接受唔到下一個

難道路 到最後 都要轉彎
難道愛 快樂後 必須心酸
萬水千山 到哪裡才能不再孤單

這世界 我只願與你相愛
告訴我 誰能讓時間倒轉
我們的愛 是不是真的回不來

願那天純屬漫長惡夢 清醒後你我便不痛
偏偏你友善面容 隨刀鋒跌進這裂縫
話我知全部是場惡夢 那些偏激跟衝動
我早捐出所有愛 怎麼你喊著說不用
跪到被旁人罵蠢 現在回望還是不懂
遺下多虛假的笑容 誰令我一生的快感 出於痛

你都上山?

未有人出黎破佢地冰姐,

今日無人BBQ 上晒山唱k

佢係幾好 但係我唔會選擇番轉頭

聽多D先唔再痛嫁麻, 要面對佢

見大家都喺度講歌詞我又分享下姐

係先好啊你地

成班仆街 潛水

SUNNY~~~~SUNNY~~~~~

DO WHAT 9?

忘懷不到還是放不低憶記
好正 聽到Sunny 把聲即刻開心左

咩grp黎

On9

成日扮毒

偽毒可耻

我一世人都未試過, 一條仔面對幾條女 (親人除外)

巴打應該好受女性歡迎

好多偽毒

班女係咪好有本錢

放工啦

食屎

失戀大哂

扮野 唔信你

放工應該開心

每分每秒都諗起佢 個心好唔舒服

我們都是一樣的

放工好空虛

呢到真係好有愛

我想早d收工

有無文件收同送呀，

下次同女神出街係幾時

咁靜既

好想見佢 好想有人陪

我就潛水
叫蒲公英唔洗太掛住我
係咁先

做乜分手

食撚屎啦

妳部電話點

應該岩岩先排到佢?

冇
有得論唔到我去做
係office 扮工中

慘慘 我要返屋企吸收酒精

準備放工買飯返屋企之後大覺訓

有咩飲? 我仲有幾支未開...一丁友 唔知點飲好

啤酒 唔飲會好掛住佢

落山啦你

冇新院友 好悶

黎黎去去都係我地

一上又到今晚先見

已經訓左喺床

佢唔使你掛住

下午茶

我唔洗你掛

無字點打

我都好掛住 冇見個幾月

見左想做D咩?

其實呢到既巴絲有無諗過搏盡去復合？
定係大家都已經放棄哂？

搏撚左啦, 搏完比佢撚完.....
我再唔放棄咪做ON9仔? 不了

得我先識打

可以做到已經做左 空頭支票都開埋 簽左 佢唔收都冇法

犀利, 你不是回收的

我是空白

唔識珍惜算撚數 由9佢啦

復合？終極幻想

已經冇傷心既感覺 屌佢老母

叫佢收皮 雖說我會等到死心那天

返來了

分咗兩日 雖然我講分 但係得我自己頹

我仲好撚傷心

最終呀

陵墓裡伴你於一起

次次返黎都見到有人叫春 話復合

點解講分

回憶哄騙我但凡失去也是美

邊個開口都係一樣

分左幾耐

開金口

好想攬住佢 好想返返以前咁 少少野就笑得好開心

自己知佢已經唔再好似以前咁愛我 唔再關心我
毎日望住佢hea 覆 不讀 已讀 好辛苦 好心痛
佢喺分手後都認佢已經厭

你攬住第二個啪啪啪緊

有冇第三者既可能性

緊係要爽下

冇去

想點爽

點解唔去

唉, 好撚辛苦

點解啊

點解

因為佢去左搵你

做咩事

我岩岩去左訓教

好撚眼訓

唱下歌je

尋晚又唔訓

唱俾我地聽

最唔想去荃灣，一去到荃灣所有回憶出哂泥

又黎

同自己講 這裡不是荃灣！！！！！！

公公唔肯唱俾我地聽 所以要靠你

使唔使同你出出火

加油, 刻服佢

個荃灣都係佢啲片段

收皮唱左啦, 平時淨係唱比女聽架咋

欺騙自己 唔係荃灣黎 嚇我唔到既

叫你唱格格又唔唱

有咩服務?

男人老狗, 唱D咁女人

鼓勵大家 也可以

荃灣公園係定情地方

平時淨係唱比女聽架咋
雖然一次都未試過

佢係荃灣人？

無事, 暫時唔去公園

未試過就唔好講啦

等公公黎下料先啦

A0 係有原因

唔係，佢馬鐵線

佢之前唱左啦

又扮A0

咁又會去荃灣 好遠喎

20歲青年為情企圖跳橋 民警勸阻「我30歲還沒談戀愛 都羨慕你們呢」

你唔係女都唱, 好比面了

唱多隻啦

link?

近我地2個，我西鐵線
佢搭巴士好快到，又有公園行同坐

我30 歲

你爬post

唔好去公園咪得 荃灣好大架嘛

依到唔準講年齡

咁多個POST, 你玩鳩佢喎

你再post過俾佢

屋企人捉我食嘢

咪去啦, 挖開自己傷口咩

唔好行啦

叫屋企人自己食

心情好差。仲要捉我食嘢

爬到hihi

你走佬啦 快走

叫公公再貼

唔係女女? 不了

唱比我聽

好偏心

ok

邊有

公公我睇錯左你

邊有偏心

你要唱咩歌

女漢叫你唱 你就話ok
我叫你唱 就話唔唱

全包

我都想

作為唱者不能夠這樣

呢兩日唱的⋯⋯返工點唱

我今日番到12斀幾先起身呀
分左手之後就無試過喇 不得了...

係囉

呢個app幾好玩

咩apps

爽啦

白玫瑰

上面個唱歌app

我9點幾醒過 覆左幾個MSG竟然訓番
再醒果陣12點幾 我勁撚開心

oh我岩岩打完機 又眼眼地訓
但我要沖涼準備食晚餐

唔洗返?

就係夜d出去番工

公公唱得好正

乜都冇心機做 完全提唔起勁

耳機都留係公司 全世界都蝦9我

今日執屋 執到佢條褲

聽緊逆鱗 好好聽

邊有全世界 你話要聽即POST LINK喎
至少我唔無

休息下先囉

JAY?

做咩?

正啊
btw公公呢個全民k歌點玩

DOWN APPS 囉

仲有咩歌

你偏心

無事, 介唔介意傾下?

yes jay fans

你都幾貪心喎

我又要

邊有? 屈9 ME?

好快就會變到我咁 成功例子
我而家日日都有人想約我
好撚唔得閒

其實都冇野可以做 話哂都3失

貪心是應該的

我都係SUPER FANS

無可避免

我覺得我都難啲再識到女仔

大家話佢係咪偏心

唔識

無人理你

屌 我唔識啊 好灰

post上來

頭沾濕 無可避免就得

叫食屎仔教你

邊個係食屎仔

我今日做返嗰題都唔識 俾我畫到好亂

點解會咁好聽

食屎仔

擦左佢 再影上來

順其自然啦 我都未遇到
但我幾enjoy而家

因為佢係周杰倫

嗚呀

返到屋企影

正

ADD ME

當初都係佢主動 我份人比較內向

咩性格既人都有另一半架啦 洗咩愁
而家無男朋友我覺得都幾爽 我鍾意約邊個就約邊個

有無男朋友都係約邊個就邊個嫁啦

除左佢之外 真係冇女仔fd

中場休息下先

點解分手姐

唔係呀 有男朋友乜人都唔約 淨係要男朋友

而家去識

我都係呢個公園定情
我地荃灣讀書，真係好多野係荃灣發生

你依啲叫有異性無人性

一定會識到

佢話就話淡左 但分左幾日已經有第2個

你地兩個 相認？？

重色輕友

依個係好地方

一般 荃灣西個海好臭

唉，不過嘈交都係呢個地方

整整下覺得好煩

人地都唔記得你就唔好提啦，攞黎賤

我都係攞黎賤

你唔好再覆佢

屌 唔係我刻意提 係有時咁岩講起

因為佢付出過好少 冇你咁認真

無覆 佢聊我先

佢又講啲乜

閒話

一齊左幾耐

你地做乜講返拍拖啲嘢

唉 我都想佢後悔

咁岩講起個話題 牽涉到少少以前既野

佢唔想見你唔想理你就會咁絕

唉 佢就算唔記得都唔洗講出尼啦

U win

女人一絕真係好絕

真係想問佢食撚左屎未 有無當我存在過？

男人都可以咁 睇性格咋

屌 食屎狗

我都係咁話

屌 佢嗰陣根本冇心同你一齊

祝你好運

我九龍灣沙田荃灣呀 但係唔會為左佢唔去

佢可能想引你注意 睇下你有咩反態

或者係 我係唔適合既時候出現

無啦 我唔會係佢面前嬲 我唔覆佢 冷冷淡淡就最好

佢係愛你嘅話無論你係咩時候出現佢都會用心對你

咁就啱

九龍灣
果陣"cu"煲去佢學校

人來人往

係 所以佢真係人渣

無

唉

放工

下一個一定唔會好似佢咁架

返尼啦

共勉之

有下個先算

朋友唔係你無拖拍既陪襯品
伴侶會離開你，但你啲朋友會係你身邊

呢首真心難唱

屌 擺明嗰陣無用心對你

慢慢尼啦

3年半 中學開始一齊初戀黎

苦瓜

愛情真係屎黎 搞到人類咁

係囉 邊個發明架 點解唔可以一開始就行到尾

點解唔可以男男 女女 係要男女

唉 公公開po la

好似係

男男我ok 蒲巴

對唔住

不會懷孕

新POST

嘩 咁就冇意義啦

我真係唔約 .... 約都會搵埋佢

呢首比較容易處理
玩半首收工
下次先人來人往

1001

公公出現得合時

陣間食屎姐見到又屌你

耳朵懷孕了

我一直都覺得佢愛我多過我愛佢 唔明點解佢會變成咁